一個男仔同你講，佢靚仔無本心，唔係好男人，係咪最即係無行？

個男仔返工識，我長工佢part time
可能我太出面成日聊佢講野
有日同幾個同事傾緊公司邊個係好男人
佢就話自己一定係倒數第一，因為佢靚仔無本心

咁係咪意思叫我唔好溝佢？

利申：絲，非gay!!!!!!

Pish

要你主動溝都係對你冇意思㗎啦

除非你係靚女

冇溝又冇抄牌
開頭佢聊我傾計先
不過開頭好奇先係咁同佢傾計
後尾開始熟啲就會大家笑下玩下

可能佢驚我有男友
我又唔知佢有冇女友（佢日頭返一份工夜晚又返份工，我估冇掛）

靚嘅

我又靚仔又有本心 係好男人

靚仔無本心
其實呢個世界仲多柒頭無本心

你有女 都冇用啦

多d background

YESSSSSS

人地講笑又咁上心

is

諗起九把刀被人爆佢偷情之後網上好興有句野：反正所有男人都一樣花心。點解唔搵個靚仔d既，最少視覺上可以享受

你真係靚佢就唔會咁講啦 , 如果你真係靚佢應該食女無數

佢係喥岩岩係我公司返左個令月
岩岩黎無耐果時，有日咁岩佢係我隔離，我問佢係咪都係學生得廿歲，佢話唔係，就快三十，同埋日頭返完工再過黎返pt，因為唔想嘥時間打機不如搵錢
我勁好奇而家仲有男仔咁勤力，所以咪用咁上下年紀去再問佢，係咪要草錢結婚所以咁勤力，佢苦笑冇答我

係講笑
但係咪對我無意思

我一直都咁諗

後面果句嘅邏輯係咩？

佢講到明做 SP ok 既, 男女朋友就唔 ok

有冇咁轉折呀

要多d資料先得
例如有冇咩暗示 身體接觸 (唔經意掂下你隻手...) 假日有冇約出街先
單憑一句好難介定

電話都冇交換啦，公司如果咁做應該會比人講
都係好初步大家係公司會傾幾句
不過佢會留意我啲表情
例如我嘟咀，佢扮我嘟咀問我做咩嘟咀

同事電話都拎唔到，係屋企捽碟算啦

即係佢話明畀你聽 佢係仆街 你受就受 唔受就算撚數 唔好怨佢

點會女人拎男人電話

I am doing PT too
but I am lazy as fuck

乜都冇講過喎
我果日係佢面前仲同另一個年紀大好多嘅男同事講笑咁講，話佢咁好男人但都冇接受我嘅愛意

同事大把藉口喇

？？？

我唔要再做主動嘅女人
男人唔珍惜

working PT doesn't mean you are hard working
you may have financial concerns
or sometimes you are just having an itchy ass

咁你唔好開post叫春喇
又要留意人 但又唔想主動

重點唔係呢喥
不過選擇唔打機反而返工嘅男人我覺得香港唔多
唔會assume佢原因係乜
反正更多男人有財務問題都可以連工都唔返

要引佢做主動

同埋成日已經好主動聊佢傾計
又問佢係咪結婚查佢status
又問下佢咩星座
都好出面啦

but working pt should not be a triggering factor for u
his response indicates he has no choice but working pt
you should look into his other quality
anyway good luck

如果你咁出面問佢
佢有冇認真答你先
定一句起2句止呀
如果係 咁者其實佢都只係工作者
對你冇特別意思架喎

有呀 而家熟咗就會呀
頭先佢都主動同我講佢琴晚失眠 訓得唔好
跟住我笑佢 我話佢因為琴日冇返工唔夠攰所以失眠
但因為各自有野做緊 所以講幾句通常都各自行開

似係你諗太多
佢同成班同事講笑又當係俾暗示你，可能佢真係就咁講笑，你就上晒心過份解讀

收咁夜 u記呀？
未拎到電話 拎ig fb都得架者
有對話都好過零交流喇

佢係行開私下同我講

佢office收五點幾
返黎酒店炒散夜晚六點幾囉
ig fb仲難開口啦
都話重點應該點引佢主動

絲打睇黎你對佢好有興趣
志在必得咁

咁就似係另一個絲打講
聊下你，順便話你知唔好認真，你都要中個頭埋去就唔好怨

其實冇得話引架喎
佢對你有feel既
就會搵籍口俾聯絡方法你
相反 如只係工作層面
d更表又唔係跟你手
佢又唔會有必要要你手提no
你又唔肯做主動 冇法架喎
人地pt黎咋嘛 你識得多野
簡單講一句 呢個我電話 有咩wtsapp 問我喇
對方會wtsapp你 咪慢慢溝通囉
唔wtsapp既 你知咩事喇

U有老婆

我185無老婆

因為真係仲未有借口
唯一有機會就係佢打卡有問題就有機會幫到佢手
但仲未遇到呢個機會

幾歲

我要搵到啱年紀又睇得上眼又單身嘅男人已經好難

26,7

你幾高

已經唔得啦

161

你想要幾大個
我可以幫你留意下

所以佢話佢差唔多30
已經夠閃閃眼

28 會唔會ok

>28

Ok gwa

下？唔貼埋？

你係睇d乜

我已經講左最最最簡單及普通
你又唔會面懵既藉口喇喎
閒談個陣 跟手講埋
喂 阿xx 我電話係xxxxxx
你如果想問多d有關呢度既野
wtsapp問我就得喇
始終有時番工時間答唔到你咁多野嘛 係咪

就係咁簡單 拋開d無謂自尊心喇
又要識人 但又要懶高斗
遲d如果佢唔番pt 你連問既機會都冇

年紀
有冇正職
咩星座（我知我on9)
樣

身高我唔太重視
我個同事都係165-168咁上下

樣係要靚仔定係順眼都得先
要了解到你把呎先得
正職就好多都有啦
星座
你有邊d係唔ok架

我做果個崗位
同佢做嘅崗位係完全無關係
佢有野問都係即場返工問
所以要我電話都係冇乜用

無咗咪算囉，有啲野緣嚟
咪再搵另一個囉
又未到非他不可嘅地步

順眼，應該話識啲打扮、白淨已經好ok

唔ok咪唔識做人處事嘅人、唔識尊重人嘅人

幫你搵搵
我估我有frd可能你ok